有無人發覺一到冬天 啲交通工具就成陣老人味？

班老友記成日覺得無出汗就等於乾淨唔洗沖涼
一上到火車臭到想嘔